# Preguntas 

1. En que consiste el ciclo de ejecucion de una instruccion? Podria una interrupcion surgir como consecuencia de dicho ciclo? 

---- 

1. Elementos basicos de una computadora son: 
  A. CPU y Memoria 
  B. CPU, memoria y dispositivos E/S 
  C. CPU, Memoria Dispositivos de E/S y bus 
  D. Ninguna de las anteriores 
  E. NS/NC
2. Para poder ejecutar un conjunto de instrucciones, una computadora debe: 
  A. Cargar las instrucciones del disco (I/O) directamente a registros del procesador, una por una 
  B. Cargar las instrucciones del disco (I/O) solamente a memoria 
  C. Ninguna de las anteriores 
  D. NS/NC
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.

## Respuestas 

1. C
2. B
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
